副gear 咁厚，正午落場易唔易中暑？

中午12點開波就陰功